[創作] 粉紅色頭髮女與IT狗figure製作

今次係第二次整figure
希望吸取過上次嘅失敗同經驗 可以做得更好

今次我將唔會原創 而係進行二次創作
目標就係較早之前有巴打提議嘅
粉紅色頭髮女 珍妮小姐 同埋 資訊真的很有用嘅IT狗

今次都會採用super sculpey 做創作
不定時更新

以下係上一次製作 雖然仍未完成 但有興趣嘅可以望下 我會同時更新
[創作]自製日系figure初體驗

事不宜遲 馬上開始

留名支持

今次唔雕眼珠 上色時會直接用水貼或者畫上去算

留名 上次真係整得好靚
加油

IT狗真係好慘

用錫紙做芯 慳料之餘可以令泥更穩固

今次想整大對奶 大家點睇？

包埋下半身

仲有排執

越睇對眼越覺得怪 右眼位未夠平 出晒事
轉頭磨走佢算

Strong post leave name
上一隻輕鐵娘好正

又再執下

G持

慢慢細執

動作大概係咁 之後又要再細執

唔好大波啦, 點表達出港女玩弄IT狗既意境喎
btw, 咩泥黎? 好似幾好搓?

巴打有冇學畫畫學比例先？
自己都想玩吓，但比例都未掌握得好

Super sculpey 美國低溫泥
係幾柔軟 唔會黐手 塑完形要焗先會硬
之後就可以打磨

半胸已經焗硬咗 冇得改返平胸了

我一直有畫開畫呀
有興趣試下一齊玩下分享交流下

有冇得改做可拆式

巴打邊度買泥?

現階段難啲
我喺旺角皆旺間富聯買

我支持大波
其實港女都好多大波(至少睇落係
可以想像佢係谷/托到睇落好大波
試想想平胸西港女死托爛托到大波,然後摺摺聲咁撚IT狗
快啲整埋18禁IT狗反擊屌死西港女figure

盤骨加大返少少 腰加返長少少
手截肢再做

強帖留名

舊登搵到
建議樓主整呢個ver.

雕埋眼好似靚啲喎

hi樓主 我又黎留名睇過程+成品

加返厚個後腦 加埋對耳仔
切咗半胸以上出來 方便之後複模同上色

提供參考

明明好正常睇人整隻figure
感覺愈睇愈邪惡

很好嘅參考 感謝

焗咗先改難啲 我諗諗先

歡迎歡迎

留名
IT狗好正

IT狗其實係十幾年前流行過嘅機械狗玩具

今次用灰泥整頭髮 比想像好很多

其實係用咩雕D紋?

用雕刻刀壓出來

整埋前額頭髮 今次做預先做埋分模
前後頭髮分開倒模+上色

發現reference啲髮型都幾靚

腰斬 焗完下半身磨滑
跟住會幫佢著返條底褲

Good post Pm

LM

strong post lm

Good post LM

做好先post出黎啦
一陣炒左粉就柒

樓上戇鳩 唔好理佢呀樓主

老公認同 推post

底褲都用灰泥做 分明啲易睇啲

焗硬咗後稍稍打磨下

底褲有邊係咪好啲？大家點睇？

無好d
條邊會搞到似買大左roll 起左咁

淨係條腰位有邊就夠

It狗都有h漫

留名

lm

IT 狗留名

短裙非常飄逸 春光微微乍洩

成品預計條短裙可以拆開 唔會黐實底褲
可以選擇短裙露底展示或完全露底展示

好 腰邊做多少少details先

樓主做完會唔會覆件嚟賣？

有人想買先算啦

有

除埋底褲啦

可以考慮下喎

強烈建議整埋lin頭同閪

一定要支持本地創作

好撚勁, 留名睇成品

左手👍🏻

樓主拿捏d人體線條好撚勁

手臂既肌肉同骨絡整得好好
感覺似真手
四隻手指可以整得再好D

碌咗十幅圖都係👍
笑咗

啲手指好幼 真係好難搞下
不過睇返比起之前做輕鐵娘隻手已經好好多
我之後再會試下用砂紙磨幼細啲 希望效果會再好啲

我覺得手指太細隻，再磨可能仲衰
而家好似半握拳咁，應該靠近掌心方向放大少少

Lm

呢個位如果關節突出D會好睇好多
就咁睇似卷埋一舊

好嘅 有時間改一改先

啲手指好屈機

右手

想請教絲打
係邊度學整泥膠？
整咗幾耐？
用學咩材料工具同係邊度買料多？

Sorry唔好怪我問得太多

隻右手好正

你好 首先我係巴
我以前讀書有跟人學過下幾堂整泥同倒模
叫有啲認識 另外有個朋友有自己整玩具複模
有問題都會請教佢
之後因爲工作自學輕粘土 玩咗幾年
平嘅工具喺淘寶買 靚嘅工具同材料、泥就喺旺角皆旺間富聯買 果度啲嘢幾齊全

唔緊要呀 有咩歡迎隨時問 答到嘅我都會答

Thanks巴打
期待你既作品

隻手好好J

其實自學都得

加咗條喱士邊 仲要細執一下 而家有啲大小不一

support

留名睇成名

喱士底褲
會唔會整埋喱士bra

G持樓主

整埋上半身衫嘅部分
可以睇下加唔加到bra邊同bra帶喎

加速

強帖留名
等睇18禁ver

live

暫時應該冇能力整到18禁版

好期待IT狗
希望可以加碌機械J比仍

支持樓主

好耐無更新，推下post先

Push

留名 隻手整得好靚

推 樓主整成點？

畫咗張好簡陋嘅IT狗圖
搵咗個朋友幫我用電腦畫

可以肥D同圓D
太瘦

留名等睇人獸交

呢隻IT狗參考咗我自己隻狗
都柏文

推

好靚 留名

用3d print整隻出黎

朋友幫我畫左IT狗個軀幹

畫完之後會3D print 之後再執

突然變咗電腦畫

早左入黎..

live 咗

睇咗樓主幾個post，好勁

其實我都想學呢樣, 不如樓主你學完出POST教3D PRINT

樓主

我都唔識㗎 係我叫個朋友幫我畫

叫埋你個fd上黎

強帖留明

一齊推

睇到扯左

IT狗！

Solidworks畫曲面畫撚死人

Push push push

推一推

巴打，我女朋友一直都係自己做輕黏土figure，佢係網上好難得係香港見到有同道中人，所以佢好想聯絡你交流，不過佢返工就唔方便成日禁電話，可以加佢TG交流下嗎？

佢啲作品

你好呀 我最近都忙緊其他嘢 冇點做figure
當然可以啦